{
    "product_id": "phone-mobell-m331",
    "url": "https://thegioididong.com/dtdd/mobell-m331",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-m331_qa_01",
            "question": "Điện thoại Mobell M331 4G có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "500.000₫",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell M331 4G có giá 500.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-m331_qa_02",
            "question": "Thiết kế của Điện thoại Mobell M331 4G như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Pin rời, Khung & Mặt lưng nhựa",
            "long_answer": "Thiết kế của Điện thoại Mobell M331 4G là pin rời và khung & mặt lưng nhựa."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-m331_qa_03",
            "question": "Màn hình của Điện thoại Mobell M331 4G có kích thước bao nhiêu inch?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "2.4 inch",
            "long_answer": "Màn hình của Điện thoại Mobell M331 4G có kích thước 2.4 inch."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-m331_qa_04",
            "question": "Điện thoại Mobell M331 4G có hỗ trợ mạng di động nào?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "Hỗ trợ 4G VoLTE",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell M331 4G có hỗ trợ mạng di động 4G VoLTE."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-m331_qa_05",
            "question": "Điện thoại Mobell M331 4G có ghi âm cuộc gọi không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell M331 4G có tính năng ghi âm cuộc gọi."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-m331_qa_06",
            "question": "Điện thoại Mobell M331 4G có dung lượng pin bao nhiêu mAh?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "1000 mAh",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell M331 4G có dung lượng pin là 1000 mAh."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-m331_qa_07",
            "question": "Điện thoại Mobell M331 4G có hỗ trợ thẻ nhớ tối đa bao nhiêu GB?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "64 GB",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell M331 4G có hỗ trợ thẻ nhớ tối đa 64 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-m331_qa_08",
            "question": "Điện thoại Mobell M331 4G có hỗ trợ bao nhiêu số trong danh bạ?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "2000 số",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell M331 4G có hỗ trợ 2000 số trong danh bạ."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-m331_qa_09",
            "question": "Điện thoại Mobell M331 4G có chip xử lý (CPU) của hãng nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Unisoc T107",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell M331 4G có chip xử lý (CPU) của hãng Unisoc T107."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-m331_qa_10",
            "question": "Điện thoại Mobell M331 4G có hỗ trợ kết nối với bao nhiêu loại SIM?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "2 Nano SIM",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell M331 4G có hỗ trợ kết nối với 2 loại SIM Nano."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-m331_qa_11",
            "question": "Điện thoại Mobell M331 4G có hỗ trợ sạc tối đa bao nhiêu W?",
            "question_category": "pin & sạc",
            "short_answer": "2.5 W",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell M331 4G có hỗ trợ sạc tối đa 2.5 W."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-m331_qa_12",
            "question": "Điện thoại Mobell M331 4G có hỗ trợ xem phim định dạng nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "3GP",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell M331 4G có hỗ trợ xem phim định dạng 3GP."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-m331_qa_13",
            "question": "Điện thoại Mobell M331 4G có hỗ trợ nghe nhạc định dạng nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "MP3",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell M331 4G có hỗ trợ nghe nhạc định dạng MP3."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-m331_qa_14",
            "question": "Điện thoại Mobell M331 4G có màn hình cảm ứng không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Kính thường",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell M331 4G có màn hình cảm ứng là kính thường."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-m331_qa_15",
            "question": "Điện thoại Mobell M331 4G có camera sau độ phân giải bao nhiêu MP?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "0.8 MP",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell M331 4G có camera sau độ phân giải 0.8 MP."
        }
    ]
}